歡迎鍾意寫信嘅朋友

呢個group專為鍾意寫信嘅人而設
做吓筆友交流吓
Email都得 傾吓計 識吓朋友
輕鬆吓

好似冇乜人鐘意d咁新潮既野
巴打曲高和寡